深呼吸呼氣個陣個心會拮一拮咁痛

會係咩事？

我有時都會 過一陣又無事
係咪壓力大？

睇醫生喇

一見到個post就轉左做手動呼吸

一齊轉埋手動舌口水同眨眼啦

閉氣嗰時就冇 應該關肺/胸腔事？

我阿爺係心臟病瓜 所以我成日形住會隔代遺傳自己某一日跑跑下步會暴斃

咁你就去check啦
遺傳呢啲好易中招

無咩大事都好難迫到我睇醫生

我好多年前都試過
做埋運動心電圖都冇事
之後醫生話可能係胃/食道問題

呢排先有定係一直都有？我之前無啦啦又係深呼吸會痛 check完醫生話身體無問題 可能壓力太大

打少陣J

訓值個肺呼吸個時有冇氣泡感覺？可能係爆肺

訓低

我間中都會，一嘗試吸氣就會痛，
但只要成功吸到第一口氣，然後就會無事，
我會咳咳下咁吸氣，或邊吸氣邊用手打自己心口咁樣吸

原來唔係得我咁

胃酸問題？

打左幾次J 有啲眼前一黑，都關事

以為自己開post
其實係人久唔久先一次 痛一兩下咁

係

Lol 心肺都唔係大事咩係大事 心肺入到急診都係排第一的

有無做過肺活量測試 驗哮喘嗰啲

無呀，見自己由細到大做咁多運動都無死到，應該無事嘅，不過我覺得自己比其他人更容易喘氣

我有時都有 認真
好似針拮咁

ching bmi幾多 有冇做開運動